{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021976",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2200317664/boryeong-moa-pension-bolyeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698477184886&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129078&destination=%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.528225%2C126.427143&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314340424&selectedRatePlan=383093288&expediaPropertyId=68728677&searchId=49a1969a-f370-4085-b540-562498079324",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 모아펜션"
    },
    "text": "保寧モアペンション (보령 모아펜션)\n保寧モアペンションは大川海辺から約0.2kmの距離に位置しています。 このペンションは宿泊客が便利にインターネットを使用できるようWiFiを提供し、またセルフ駐車ができる無料特典も提供しています。 これによりペンションでくつろぐことができます。ホテルサイズ : 4つの客室チェックイン開始時間:14:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "保寧モアペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "保寧モアペンションは大川海辺から約0.2kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "保寧モアペンションはどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "保寧モアペンションでは、宿泊客が便利にインターネットを使用できるようWiFiを提供しており、またセルフ駐車ができる無料特典も提供しています。"
        },
        {
            "question": "保寧モアペンションの客室の数はいくつですか？",
            "answer": "保寧モアペンションは4つの客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "保寧モアペンションのチェックイン開始時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "保寧モアペンションのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "保寧モアペンションの予約には制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細については、予約確認メールに記載されている連絡先にご連絡いただくか、宿泊施設に事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "保寧モアペンションでペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、保寧モアペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "保寧モアペンションではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、保寧モアペンションでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "保寧モアペンション内に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、保寧モアペンションには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "保寧モアペンションでは喫煙できますか？",
            "answer": "保寧モアペンションでは指定の喫煙区域がありますので、そちらで喫煙することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 562
    }
}